我以生命跪求大家出黎，否則理工手足一定比人打到死無全屍

黃埔油尖旺區手足出黎呀

推